認真一問 其實留長指甲點樣了鼻屎耳屎同洗頭

仲有點樣抆屎 啲女人又GEL甲又留到咁長

借人地隻手指 撩完記住洗翻乾淨俾人

就係長先撩到

搵女朋友幫手

有恆常嘅性行為黎解決性慾,咪唔使自己了鼻屎耳屎同洗頭